﻿Đề thi và đáp án chính thức các môn thi ĐH 2005 khối B, C và D

- Bấm vào đây để xem đáp án môn Toán - Bấm vào đây để xem đề thi môn Toán 
- Bấm vào đây để xem đáp án môn Hóa - Bấm vào đây để xem đề thi môn Hóa 
- Bấm vào đây để xem đáp án môn Sinh - Bấm vào đây để xem đề thi môn Sinh 
Khối C 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn Văn - Bấm vào đây để xem đề thi môn Văn 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn Sử - Bấm vào đây để xem đề thi môn Sử 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn Địa - Bấm vào đây để xem đề thi môn Địa 
Khối D 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn Văn - Bấm vào đây để xem đề thi môn Văn 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn Anh văn - Bấm vào đây để xem đề thi môn Anh văn 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn tiếng Pháp - Bấm vào đây để xem đề thi môn Pháp 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn tiếng Trung - Bấm vào đây để xem đề thi môn Trung 
- Bấm vào đây để xem đáp áp môn Toán - Bấm vào đây để xem đề thi môn Toán 
----------------------- 
Khối A 
Bấm vào đây để xem đề môn Toán Bấm vào đây để xem đáp án môn Toán 
Bấm vào đây để xem đề môn Vật lý Bấm vào đây để xem đáp án môn Vật lý 
Bấm vào đây để xem đề môn Hóa Bấm vào đây để xem đáp án môn Hóa 
---------------------- 
Lưu ý: Nếu máy bạn không xem được các đáp dạng file PDF này, có thể do bạn chưa cài đặt phần mềm Adobe Acrobat Reader. Mời bạn nhấn vào đây để cài đặt phần mềm này về máy.

TTO
